樂高星球大戰:完整傳奇實況大結局-100%全達成

11月23日: Day 480
09:30PM-11:30PM
遊戲:樂高星球大戰:完整傳奇 (Day 10)

今日爆埋Star Wars去，之後可能開翻D經典game玩下唔玩Lego Game住...

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: